攬炒巴 你做人做到咁撚肉酸不如走啦

開到聲想移民但又要驚冇人要 賴死呃糧出
逼走摩帥玩攬炒 垃圾普巴

真係狗來

攬炒巴食屎

小心比佢d打手咬

佢班打手痴撚線，話普巴唔勁，就拎哂 d 球王片出黎 j
你話摩迪係一級中場，佢地會話球王片邊個唔勁

負皮果班垃圾敢怒不敢言